美國務卿：你必須不信任中共和質疑他們所說的所有說話

香港同台灣人民知道呢個事實起碼三十年

歡迎美國察覺到

香港有辦你睇係點比支共呃

美政府對中共的了解，終於同香港市民一樣。

Ff少陣
拜山上台就88

終於

講咩都冇用啦中共

仲未出3⃣️萬拉人
❓

distrust and verify

推

美國人終於知道啦

遲知都好過唔知

正確嚟講係侵政權

痛快

乜撚野兩黨共識 叫人信民主黨
真係難聽過警畜講野

問題係班死左膠，憎Trump 憎肥pum 到一個程度係寧願信中共都唔肯信美國自己人

兩黨咪民煮黨同共匪黨囉